公屋夫婦 藏10槍86發子彈被捕

公屋夫婦 藏10槍86發子彈被捕

警方稱，昨晚10時許接獲報案，指深水埗麗閣邨麗芙樓一單位內藏有一批槍械。警員趕至現場，在單位內發現6支懷疑曲尺手槍、4支懷疑左輪手槍、86發子彈及一副手扣，將屋內一對夫婦帶署扣查。

涉事夫婦姓梁及姓何（62歲及61歲）涉嫌無牌管有槍械或彈藥、藏有攻擊性武器及藏有仿製槍械被捕。警方稍後將該批手槍及子彈作進一步檢驗，案件交由深水埗警區刑事調查隊跟進。

有麗閣邨街坊對事件感到莫名其妙，梁先生說：「依家都唔知呢啲槍械嘅來源，真係有人安排？定係某啲組織、警方安排呢？令市民對遊行恐慌、對社會唔信任。」

梁先生又指，近日警方不時搜獲懷疑槍枝，而且通常在遊行前夕或大型事件之前。「但其實咁多次社會活動，都冇市民攞住真槍，好似葉繼歡咁去恐嚇警察，或者製造混亂」令人懷疑揭發槍枝的目的，有可能是製造恐慌。梁先生稱，現時街上沒有警員巡邏，「維持社會治安係佢哋責任，但就只有突發事先出現，我都唔識評論。」

希望快啲有槍殺曱甴

全民擁槍

咁多銀髮族收埋咁多槍既

依家都唔知呢啲槍械嘅來源，真係有人安排？定係某啲組織、警方安排呢？

曲尺、左輪呢d黑警裝備, 市民有無咁易走私到呀
有無傳媒check到係咪失蹤者父母?

會唔會係日佔香港時期專登收埋支槍準備打日本仔，但係就冇用上場

民間有收埋咁多軍火嘅仲唔晨早做野咩

邊個報案？

好大機會黑警自己扮商人賣槍比手足陷害人
有咩理由次次都搵唔到來源

香港本身有啲槍迷會偷偷地藏槍嘅

又會無啦啦在百姓家搵到槍
有人報串？

你估槍真係好難搵到咩
下次有手足拎槍出黎記得咪撚捉鬼

應該唔會迫人簽收卦
應該唔會蝦公公婆婆簽收郵件手卦

一定唔會嘅

梁先生講哂重點

可能90年代蘇共解體時走私

琴日遊行，有南亞喺sogo附近主動問我地要唔要大power武器

點解會知佢有槍

砌人生豬肉動機明顯。

一副手扣?

嘥曬。

真係有槍
仲唔去殺狗咩
9成係比人砌生豬肉la

個問題自爆定點 點會無喇喇知

要，叫佢帶來睇睇

有冇可能係出公海上貨船交收？

家傳之寶？61歲邊有去到日佔時期

有貨要散出去

街坊梁先生指，雖然多次遊行前夕警方都搜到武器，但在社會活動中從未見過有人「好似葉繼歡咁樣」，以真槍恐嚇人或者製造社會混亂。

唔好再話係鬼啦可能係真手足呀

邊個報串？
報串果個又知佢有槍？
唔通佢地兩公婆係咁同人講我有槍b

講到711都買到咁
咁叻仔你買把黎睇下啦

劇本嚟咋

南亞咖哩味體液

上次大埔咪有手足比人拉左囉
下下捉鬼咁撚好玩唔衝上前打狗？

接獲你老祖，有槍既立即殺狗甴啦，市民真係有槍既D癲狗一早淆啦，咁撚柒惡呀？之前就吹炸藥比人知你ON9

手足

我都覺得似係槍迷，玩開槍
所以咁易知道佢地有槍

最抵死無一個警察中過槍死過人 真係好巧合

有無高達

奇案

希望唔好係手足

依樣真
咪撚阻住地球轉

頂你日治時期那來曲尺🤣

係咪麗閣邨水房啲架生來

水房打內戰

呢班南亞真是人鬼難分, 不過香港黑市比土共Control曬

係個仔 老豆老母幫佢頂左

唔好亂講

上面個comment 冇人捉鬼，係覺得冇你講咁易有槍姐傻撚咗？

報案?!
今次唔係情報主導

邊個梁先生呀？係咪拉咗果個？仲可以接受訪問？

又畀人話我係狗
你老母

比連登仔估中晒
一大遊行，就會有軍火庫被發現

聽落基基地

。。。。。。免費

突然之間又搵到咁撚多槍 邊個報串

如果M1911咪有 1911年型
我阿公做國軍少校時都有把 美國軍援

遊行前後bingo

梁先生心水清

點解好似咁易有槍咁

你老母，會喺連登問pm買槍唔係狗仲衰，咁撚柒蠢

日佔係70幾年前
佢哋都未出世

買左都唔會話你知啦

雖然似插贜 但係手足用槍不割

講到咁撚易
你拎枝出嚟俾我睇下？

100/10

唔係，之後佢帶咗我去食印度薄餅

Aga

食個餅都問到咁曖昧

唔可以捉鬼
唔可以割蓆
一定要話係手足做
Respect 銀髮族

係咪以前玩開 係屋企收藏咋

學術研究：只要係對付警甴 高官 法官
用炸彈都冇問題啦

無事 自己人黎姐

如果係警曱安排
用意係邊？
隊冧返自己？
今時今日真係射死曱甴都唔會割架啦

push
幫朋友問下打機邊度有手榴彈買？
利申：GTA

做乜亂講野

玩SM者 好似係

唔好再話鬼啦
不如諗下d料點嚟
下次點預防好過啦

6旬夫婦…社工報串？
純粹靠估

我要b61

你公公係咪企同坐得好直 食飯無聲同埋坐櫈既1/3

中共\黑警控制黑市

賺錢

欣賞你即觀察力

係 本身都係少爺仔西式教育 成日著老西 皮鞋擦到令

我好細時死了

on9
賣支射唔出嘅比你咪得

銀髮族唔會唔拎比手足 應該唔關事

乜而家d槍咁易買到

氣槍！大把人有！！
鳩拉，魔警 旨在制做恐慌！

會唔會係仿真槍, 又或係已被封冇發射能力的收藏品?

講真要收藏都會唔咁On9擺係屋企, 求其搵個藉口被補就一定會搜屋

頂你 食薄餅

有無咁撚易買到槍阿

仲要永遠係買到用唔到果下先吊詭

班狗就係想佢個仔自首救佢地
但其實唔會告得入兩個老人家

應該好多手足有槍唔知幾時用好

我屌你老母 黑警死全家 又砌生豬肉

情趣啫

香港其實唔小瘋狂槍迷收藏槍

又砌，唔爭在擺埋射tg支大口仔落去啦

又9up
次次遊行都突然接報 是但一個屋邨入去連人帶槍拉曬
on999

如果真係知道佢有槍仲唔出飛虎？散仔唔驚成隊俾人收皮？？

劇本

會唔會係 RPG

唔好乜都話係曱甴屈
支持手足呀！

61 62歲
真係人不可貌相

梁先生幾心水Ching

搜到槍及彈藥咁高調處理，但又只係搵一般刑事調查隊(CID)跟進，而唔係搵李大導屬下、有組織及三合會調查課(O記)跟進，可想而知隨時只係汽槍，只係未鑑定證實超過法例規定2焦耳，在未定罪前高調宣佈，又係一貫遊行前嚇窒和理非窮技倆 !

銀髮族有槍， 一男一女 咁我知邊兩個

黑警嫁禍啦

衝出黎柒

BB彈都當真子彈？

如果真係有炸彈 掟去狗屋 死一兩件

應該好多人開香檳 慶祝 根本唔會割

只係一直無狗受傷 先懷疑係犬隻做

班禽獸唔知殺左幾多姦左幾多手足 死不足惜

最危險的地方就是最安全的

有機會係被消失手足嘅父母，唔肯妥協

咁如果唔經黑市？
eg 喺美國叫frd用合法途徑買，之後拆件寄
or
自己買材料車金屬 + 3d print
係咪安全好多？

重點

上到屋, 一隻黑警扲一枝槍一排子彈出來, 影相, 砌生豬肉,

今時今日仲想我地信佢地既謊言?

記住, 對手足既指控全部都係: 手足是真, 罪名是假

樓主pin呢個reply

海關應該會睇到係槍的零件？

運半製成品，之後返到嚟再加工
同埋聽講海關都唔係件件貨check
係抽查
有冇熟出入口管制嘅巴打講下

用槍殺驚察會唔會無太多罪惡感 好過用刀？

之前有單
美國佬Pack得唔好，黎到香港跌咗幾粒子彈出黎
跟住上門拉人

攞個手扣托閪咩死差佬

阿sir：手多放左落去 sorry

五金鋪大把啦

日治時期好似成70年前，呢兩公婆先60幾歲

俾我寄就連子彈都拆埋
拆開彈頭，彈殼，火藥

BTW 機場查關果度係咪抽查？
會唔會全部貨都過xray？

又有槍
海關唔做野 咁多軍火走私黎香港

推

香港咁多年都無咩新聞話發現槍，突然依幾個月久唔久就話搵到槍 唔好又屈我割 而家係合唔合理嘅問題 唔好乜尻都認係自己人做 唔出聲就夠有時候

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

邊查得咁多

係唔係又bb陣槍又當係...

街坊心水清

佢地仔女有冇比狗咬
可能拉父母做人質

地下革命軍一直都祕密行動緊

又砌生豬肉

呢排咁多單藏槍案但全部揾唔到來源
d武器又似黑警用開果d
有咩可能唔懷疑係老屈

有可能

周街都有槍？又會只係捉到買捉唔到賣？
定賣嗰個根本係狗呀，黎搜屋之前放低話你有都得，屌應該set返個cam係屋企

一對60歲老夫婦收埋啲架餐有咩用，係黃既就比左前線，係藍既一早拎左出黎掃手足。講真，聽到呢個新聞第一下已經覺得係被捕手足既父母家人。希望我錯。

講真屋企有槍除左賣俾你嗰個邊個會知

用呢啲方法令家人唔可以出嚟講

無褲袋但褲袋藏毒都出現過啦

岩呀

香港作為進出口港...

手足父母

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

可能津路水炮

呢個重點，睇嚟睇去都冇提好地地鬼知咩
你估會唔會又係黑警上門老屈，屋主之前得罪黑警咁

又砌

似，直覺做黑警果D好多都係槍迷，所以知邊個有，而家逐個篤灰。

愛槍發燒友，同道好可能有黑警，而家篤灰領功。

班狗好鐘意作大，可能只係玩具槍 或 人地有牌

可能要威 好似鳩硬sir咁send相出去自爆

東江縱隊

只係支槍射擊力度達2焦耳，無論有彈或無彈在槍膛內，或入咗BB塑膠彈，香港法例上已經算當真槍犯法!

民間槍械使用守則 (2020)
1. 唔好比人見到
2. 未成事唔好比人起到
3. 盡快成事以防止被誤捉鬼

三個例子

如果手足有槍收埋唔用比人起到拉左
比人話係狗做戲都無可厚非
如果手足用槍殺狗做大事
一定唔割

手足比人發現帶槍，比和理非左膠捉係無可厚非，因為班狗嘅行徑都係差唔多，但佢地危險好多
保障大眾係要捉
所以請收得好啲

手足藏槍比起到，比人插贜，定係狗自編自導自演，太難分，所以比人起到出來，為免炒車，唔討論

一單還一單 其實上面幾位巴打指出嘅疑點都幾合理